遲到成粒鐘 會點

約咗個女仔出街 佢早到左好多
但我遲左成粒鐘 佢都無嬲到
咁好嘅女仔係咪追得過?

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我成日遲到 最遲試過遲兩個鐘 但佢都依始等我 仲話唔緊要 然後仲請我睇戲

成日遲到所以要改囉 好似好叻咁

你試下等成個鐘 我緊係話無野架
唔講出口姐

睇下你下次約佢仲會唔會so你

去到果陣仲請我飲野